今日納期過萬三既話 叫哂成個財經台會員做契爺

絕不走數

lm

納期

屌 納期今日收萬三我罰抄曬尼個post嘅名都仲得 跟手調轉個名

今日納指過唔過萬3都好，財經台所有會員叫晒我做契爺

納指過13000有幾難

今日納期跌穿1萬2我改正歸邪 從此只唱淡唔唱好

LM跟進

Lm

3萬好無，又要威又要帶頭盔

你叫我做契爺又點

會威啲？

LM , Put 緊